用iphone嘅入一入嚟

有4k轉4k啦

雖然唔係咩新鮮野

提提大家啦

高清嘅片係幫到好多事情

1080p 60都夠啦

所以啲證據全部都係低清

不過換 iPhone xi仲好 夜拍畫質大大提高